求G-DRAGON中文譯名

唔要權志龍

1.朱將謹

2.之樟梗

3.智障緊

4.志者勤

投票

雞籠

拳志郎

基龍
G=基
DRAGON=龍

魂-初弒

清hoball

豬啫根

甲、乙、丙、丁、戊、己、庚、辛、壬、癸
G 庚
Dragon 龍

所以佢叫 庚 龍

痴 jer根

智障緊

豬-龍

迷你龍

朱龍

知姐梗

基龍

武鬥傳-機動

GD
=好

知啲
唔知啲

豬姐緊

智障龍